對popo家屬不交友，不對話，不合照

不交友

不對話

不合照

屌你老母成班單機圍爐啦
好人好姐都無偈傾，自己攞嚟

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

陣間合照又話披露狗身份俾人拉

講野又怕講錯野 招呼都唔好打就得